俄羅斯一名現役士兵涉值班期間槍殺三名軍人被通緝

A Russian serviceman killed three colleagues in a shooting on a base near the southern city of Voronezh, news agencies reported citing the military.

俄羅斯西部軍區表示，事發南部沃羅涅日州附近的軍事基地，一支部隊的值班士兵襲擊到來檢查執勤情況的部隊管理人員，這名士兵搶走上級的槍支後逃走，有三名軍人受致命槍擊。

西部軍區表示，部隊指揮部正聯同執法部門對這名士兵展開緝捕。

pish

JSA

有間諜？

Remember! No Russian!

軍人痴線周不時都有

應該有牙齒印

似係啦，成日針鳩佢/比人恰

Full metal jacket

殺完人仲要走得甩，應該計劃咗好耐

馬卡羅夫在殺人後隨即攜帶槍械逃走，而衝突也造成2人死亡，1人仍在加護病房搶救中；先前有報導指出馬卡羅夫仍將自己鎖在軍營內部，目前軍方人員及執法機構仍在設法追捕他。

外界分析，此次案件很有可能是因為俄軍內部長期的霸凌陋習所造成的慘案，造成俄國軍方的槍擊案頻頻發生，俄國西伯利亞有處軍營在2019年10月也曾發生士兵攻擊事件，當時共槍擊8人、炸死2名軍人，事後調查發現是軍中霸凌所致。
似係喇

C眼頂唔順三件酒鬼